張機票改到6月尾穩唔穩陣呢？

本來下星期出發去台灣，而家Airlines 畀我改期

張機票係特價票，唔想退錢浪費咗，7-8月暑假旺季酒店好貴，大家覺得6月尾疫情會如何呢？

下年6月差唔多

7月啦

信我 唔會穩陣 呢場疫病最少一年以上
命定錢緊要自己諗
遇到個帶菌者就係咁先
要沒事 最重要係隔離 避開病源體

係咪cx? 我都諗緊延唔延 如果六月都未搞掂唔知有無得再延

佢個養子

所以咪諗緊個期囉

無人答到你

6月忟啲

改到年尾就差唔多
想改到10月11月

4月ok

台灣坐econ都係千幾蚊
特價平得幾多

1年以上既話呢隻應該已變成風土病

真係
今年六月都驚驚地

11月去都驚緊，會唔會係我個人太淆底

所以我話唔想變成帶菌者
一年後再諗

03年係香港發生沙士因仲叫資訊透明
亦都醫療先進 所以先好快沒事 不過都係支那人傳過黎先咁
今次係人工病毒再者係支那鬼國發生 所以冚球剷

頂 7月紐西蘭番香港返唔返到

一年嘅話，香港一半人都已經瀨野。

我諗6月個傳播鏈會停，8月去台灣會安全d

Cx比延期？上網睇過好似無

有特別票務安排 今個月機票可改

好啦 我唔係官網買 無得改